麥當勞明晚6時起不提供堂食只設外賣 為期兩星期

香港麥當勞表示，明日起的兩星期，所有餐廳下午6時後不提供堂食，只設外賣及麥麥送服務，包括24小時餐廳。

公司表示，因應政府加強抗疫措施，餐廳暫不接待正接受強制檢疫人士，但有關人士可透過麥麥送光顧。如果外送地址屬於確診或家居隔離人士的住所名單內，外送員會將食物派送至大廈大堂，達致零接觸取餐。

公司指出，為了保障僱員與顧客的健康及安全，不鼓勵堂食，只設外賣及麥麥送，希望能做到減少社交接觸，與社會共同抗疫。

其實開post前
可唔可以睇下有無人比你更早開左

如果外送地址屬於確診或家居隔離人士的住所名單內，外送員會將食物派送至大廈大堂，達致零接觸取餐。

點拎餐

食唔到你既事，金拱門錢照袋

放蛇，有人拎餐就拉

紅底
不了

航拍機送餐大法

【2020-03-24】4名武漢肺炎患者危殆 醫管局再籲市民如非必要勿外出

SOURCE:

醫院管理局總行政經理何婉霞說，目前有4名武漢肺炎患者情況危殆，有病人昨日氣促情況惡化，需要插喉使用呼吸機協助呼吸。

她預計未來患者數目將會增加，期望市民配合醫護人員的努力，強調如果入院病人不斷增加，不論醫護人員多努力增開病房及增加人手，始終有日會應付不來，呼籲市民合作，如非必要不要外出，在人多地方盡量縮短逗留時間及戴口罩，認為這是對醫護最大的支持。

何婉霞又說，醫院餐廳將實行特別措施，為訪客及病人只提供外賣，不設堂食，希望減低病人及訪客在餐廳逗留的時間。

不了